認真一問，2萬港幣玩nok/bb買正股定call？

返fp辛苦儲返黎

gme 5/2 $800 call

bb 13蚊可買睇盤前幾多再諗 應該仲有得炒 食2-3蚊好走
利申喺好高坐緊

22,坐緊

拎十分一玩call
輸左咪算

好貴

CLNE
9蚊鐵底
上面無限

MIK
23% short float
北美最大手工藝材料零售商
有實業 賺緊錢
食正etsy 手作仔條水

nok就輸極有譜 可以坐下因為現價對比歷史黎講唔貴
想追求心跳就bb amc

nok正股輸唔死

bB 仲買到期權咩

TD可以long
short 要打長途落, cls